Sel 9. Martsil 1879. subst 217 polele jänud asjus tulli tänna kohtu ette Nadeschda Muraschowa omma eestseisja Iwan Sidorowiga ja Iwan Ameljanow Muraschow ja sai neile tunnistus awwaldut.
Kohhus moistis: 
Nadeschda Muraschowa on walmis omma mehhele taggasi minnema, agga mees ei wõtta temmad mitte taggasi, mis peale kohhus moistis, et Iwan Muraschow peab omma naesele 51. rubla aasta ülles piddamise ja soenduseks rahhaks maksma, ni kaua kui naene ellab ja mehhele minnematta on. Termin maksmiseks igga aasta 25. Februariks.
/: Otsus kullutud sel 25. Webruarul c. Tallorahwa seaduse juhahtusel ja oppuse kirjad wäljaantud:/
xxx Maddis Erm, kohtum
xxx Josep Madidi -"-
xxx Tawet Kook, -"-
Sel 28. Webruaril c. kulutas Iwan Muraschow, et temma otsusega rahhule ei olle mis peale temmale kohhe appellatsioni kirri wäljaantud sai.
